有冇人好唔鍾意王君韾

戲內戲外都勁撚作狀
啲表情同語氣好誇張 扮撚哂野
但喺街見過佢真人 又西口西面咁

竹升妹

咁佢真係西口西面得多 先比人叫去拍西口西面角色嘛

不了

ignore佢就得

無視

唔洗唔like

照殺

淫得黎又耶撚

見過真人好撚靚好撚好笑容喎
定係見到你先西面

應該係
我會檢討下

嗰次見到佢，差啲忍唔住

之前剪短髮就師奶樣而家就成個巫婆樣
加埋演技真係好唔掂

素顏咁樣衰

我都好撚唔鍾意佢 冇得解

處

勁撚憎佢
好8婆同煩膠
仲要個樣好柒

一睇就知係八婆

我見到佢嗰次係同老公一齊 可能鬧交啩

水菜麗

以前做城寨英雄臨記等左埋位勁耐
佢見我肚餓
俾左個唐記包點同豆漿我
仲問我夠唔夠 真女神

我睇到你段字 都覺得你個人好8婆好煩膠。

好心你啦幾歲丫
要勁撚憎個陌生人

真唔真啊

上面屌佢嘅人
有幾多個接觸過佢真人

你有 ？

純粹唔buy 佢咁高調話自己係處女，唔信但又會令我對佢性幻想下

冇
所以唔會晒力去唔鍾意佢
咬牙切齒咁屌

好似話佢真人幾nice

聽過人講話佢幫人做助手會接觸到王君馨
然後有次同王傾開計話自己遇到麻煩事唔開心
王君馨下次過開去就買埋Starbucks 上去比佢，
又幫佢祈禱 ⋯

係咪應該喺條街度無撚端端大笑先叫nice

唔鍾意可以唔睇嘅，拍劇冇表情又點知道個角色係到做乜？冇表情又話人西口西面，有表情又話做作誇張，你都幾難服侍

早十年佢未紅個時去旅行見過佢真人
佢同佢媽咪去旅行,冇乜點化妝都肯同我影相
又同我地傾計,幾nice
佢真係又瘦又高

唔鍾意睇佢做戲，不過砌佢無問題

想屌

無相處過
但見過真人
副body

哪裡來的自信

今次個角色太BITCHY, 唔啱佢

想屌佢好耐

關你地撚事咩連登仔，又唔係有份屌

好淫

想屌

唔靚，無興趣，又唔太憎

見過佢嘅都話nice 係得樓主以為電視入面先係真

好憎佢個死姣樣
個樣又怪怪地咁

聽上面班人講又真係覺得佢幾nice

夠旦負皮我

重記得當年佢為左tbb啲獎 好姊妹香香結婚佢都唔去

下佢真人好nice喎
不過我覺得佢係真心膠同唔岩做香港娛樂圈

好撚樣衰

佢應該係真係信耶穌

真人好nice wo

話佢素顏樣衰嗰啲
肯定冇拍過拖

香港地做藝人都幾慘
有人既地方
就算無同人眼神接觸都要無事無刻笑
唔係就比人話西面

有野忙緊急緊個陣唔同人合照
又比人話唔友善

成隻芝娃娃咁

好樣衰，人妖咁

屌撚到佢爆炸添啊！

X2
同佢Say Hi佢報以笑容

有張佢同欣宜合照好正

臭雞

TVB見過
佢勁好笑口

咁撚正都唔中意

我都唔明點解成日有人屌d明星西口西面
大佬呀，平時放假出街就梗係無表情架啦
唔係天生滑稽樣既話無表情就梗比你地話西面
定你想人地24小時都面帶微笑咁樣

本身我都係咁諗
但上次睇完佢ig story之後
我諗佢唔係作狀
因為佢講英文好順好好聽
應該係廣東話咬字太辛苦

自從結咗婚之後就冇哂連登仔fans

屌你老母 cls

不過佢好正喎 勁想屌

佢初出道我就真係唔鐘意佢喇
但呢幾年見到佢做戲有進步
開始欣賞佢

真人超nice 有傾計

好鍾意 好靚 又nice又好人

上星期見到真人幾靚
西唔西面真係好難講
有d人唔出聲就比人當西面

點樣見你肚餓

汪海澄做得勁好

佢nice到爆

身材又好

點解耶撚個樣都咁淫

真人好nice好friendly喎
見到佢唔止對自己fans好好
對路人好有禮貌又謙虛
好過大把tvb偽人 對眼生喺額頭

嘔死

鐘意超時空男臣既佢
佢做得好好笑

佢條苦淚紋比較深
所以冇表情嗰時會睇落去比較 黑口黑面
未必真係黑面

我好中意佢性格
對底線有堅持

本身無咩，但新劇角色好難頂

佢做戲係幾好
但無睇而家套九半 卡士唔吸引

對奶好香

好鍾意佢

懶係索，扮到好鬼妹好上菜咁

慘 好哋哋都俾人話

佢個樣真係好cool
tvb欠佢一個女配獎

又唔係靚

呢套好慘 佢掛名女一 但戲份同發揮都唔夠女二既花曼同汪海澄好

佢呢啲傻下傻下
冇背景冇勢力嘅好難有獎

巴打你講到好似識佢本人咁

正負評同回覆相反

屌d竹升妹真係特別麻煩

分分鐘打手Post嚟

我朋友啊媽做窗廉既
佢好撚閪架佢
本黎上黎睇 決定左要訂
係咁彈人地啲貨 叫人地減價 講撚到口臭
之後 辛辛苦苦幫佢地訂左 （因為要廠訂製先有）
啲貨黎到 一句話唔要
然後同個店主講 一係你減價 一係你自己用埋佢
閪到仆街

名啊 求名啊

早幾年都好唔鍾意佢
但近幾年改觀左
特別係上年咁岩有次見工見著佢公司
佢同另一個partner一齊in我
大大話話都in左成個幾鐘
真人係幾正,同埋對談間feel到其實幾nice

最後都係返去等消息

上面

Bam

唔係以為打咗格唔使ban呀

禁一個正評有幾難
相反話唔鐘意佢既人有幾多真係同佢相處過

見過真人 幾好禮貌

我好鍾意佢喎
由城寨開始日日都留意
花曼呢個角色好襯佢 好有女人味

好撚驚呀點算

我淨係覺得佢啲演技好浮誇

一提王君韾就一定有水菜麗

幾撚正
早排果套城寨英雄個造型好撚好J

好撚正

認真就咁講樣嘅 我覺得幾靚女喎

越嚟越靚女

有, 好撚樣衰

得個胸大，不過胸大遮三醜

見過佢真人, 個Body 真係超正, 一睇就係明星身型

我想屌佢，我覺得佢好撚正

我都有做城寨臨記
係化妝間set頭果頭
佢坐我隔離 佢問啲助手 整頭髮姐姐食咩
佢親自叫外賣

有次撘巴士入電視城
佢坐我對面
巴士係下層後排係左右兩排面對面果款
架巴士唔知係咪開得太快佢跌左個大袋
然後佢助手諗住幫佢行過去執
佢話唔使啦 我自己黎 你坐返低先啦 危險啊
類似嘅野
跟住佢自己走左去執返個袋了
果刻真係覺得 女神啊

睇到個心都疼埋

生到施永青咁，一定冇人覺得佢西口西面

code

城寨英雄

應該有張比人冚臉

之前喺太古城見過真人 冇西口西面喎

王君馨紅了

香港人真係睇個個明星都唔順超

煩膠、死纏爛打、主播、#metoo、大陸雞
有哂至乞人憎元素

搵ail做都有負皮啦

水菜麗尾二個張咁大透點 唔知死幾多人呢

一見到佢就轉台

真人ok喎
個次去戲院唔記得睇咩動畫片
睇完出嚟見到佢
佢係咁同啊媽(?)好興奮咁講劇情 好得意

由佢出道開始就覺得佢唔靚 把聲又黑人憎

算有明星相

覺得佢好適合做港女角色
嗰啲持住自己有少少姿色目中無人既態度

睇錯黃馨平

典型越大越靚

諗起年n前納過下眼tvb有個整古節目
唔知邊個專登響王君馨面前嘈交 愈嘈愈勁
偷影住佢咩反應
佢一臉驚青之後就開始響度祈禱
嗰刻對佢既印象就係真心膠真耶撚黎
利申真係好耐前睇過記錯勿屌

呀moon就真係真人都咁乞人憎，格衰樣又衰，又以為自己女神咁

有呀 但啲女幾鍾意佢 話佢好靚

李思捷同陳奐仁
好好笑真係 兩個麻甩佬係到打交咁濟佢驚到唔知點算就跪左係到祈禱

奧燒

其實無話過要接觸過先有權鐘意定唔鐘意

唔係咩叫觀眾緣

你地啲人知唔知咩叫面目可憎

同埋我覺得佢好用心去演戲

啲藝人出街又唔對住人笑 一定好串

出街見到黃子華叫佢講個笑話又講唔出
又話有才華

叫農夫隨口rap兩句黎聽下又唔識 無鬼用

素人私人時間行街唔同你影相就話高豆

樓上咩事噤多人自爆

好撚嘈
女版何廣沛

佢演戲都唔差啊 個個都講花蔓 但我覺得汪海澄演得仲好仲有發揮 同埋睇呢個post真人應該真係幾nice 同埋應該係真心信耶穌

打到爆缸跟住跪低祈禱

素顏嚇死人

佢真人好 Nice, 真心好心地嗰隻

今次個角色太煩膠
之前果套心理狙空,個角色就做得好

有冇佢個委屈+眼濕濕樣睇下

平時見親佢都係做八婆角色咁

有冇片

有次係上環佢接佢老公放工.
把聲..同平時出鏡好唔同...平時把聲..
點講呢...有去襟過鐘仔就明
未襟鐘係走廊聽到既聲 vs 開門叫靚仔入黎呀 既分別

見過真人 好笑容 有禮貌
不過會發呆
帶左口罩似唔想比人認到
但收佢錢睇信用卡同聽幸知係佢
要比返卡同貨佢 佢掛住睇野睇到呆左
叫佢小姐叫左幾次 先識反應

好心啦⋯⋯
做得藝人
所謂戲子無情
留得低既一定唔係善男信女

水菜麗有code未？

咪係
佢邊忽會黑人憎 最多咪耶撚真心膠
呢類耶撚真心膠對其他人一定勁nice 世界觀係真善美

見過真人好靚好nice
嗰次喺timesquare去廁所轉角撞親佢
佢反而同我say sorry

天生西口西面姐
佢真人幾nice架喎

真係架？典解既？你好叻啊

我反而幾鐘意佢
覺得佢有實力做女一
最少個樣贏哂TVB 而家果班一線女星先

癲婆咁，硬係覺得佢係瘦版欣宜

屌 已經搵到
NTRD-018 男優桜井ちんたろうの調教日記6 みづなれい

上面果d垃圾到

樣中上啦 但戲好過黃翠如 香香先 呢兩個真係花瓶到不得了

終於有人開post!扮溫柔先難頂

有次佢黎買野食，點知落錯order，幫佢改個陣佢瘋狂講唔該，講到我都唔好意思
Btw 佢好厚粉

Code呢

呢個po又證明連登正負評得淡笑

個feel蠢，又樣衰

開post嗰個一定係女人

引退咗

飛身躣起，腳尖獻技

成個男人咁

呢張有d似王祖藍

屈膝跳起，愛上這天地

幫手做過event 西到撲街

三唔識七對住你笑口騎騎做乜9？

真素顏有咁既樣仲想點

係地咪撚再屌鳩佢 行開! 我來屌！！！